咪撚再同我講WFH正

一間公司入面唔係個個都可以WFH
唔可以WFH既人就留係公司幫無番既人食曬屎
WFH既人咪撚以為自己放緊假 咩都唔理又唔覆機
Work from home呀 唔係rest from home呀屌你
公司仲要唔派口罩比番工既人 人工又無得加
武肺爆左以黎 一路要番工既人真係好撚唔公平
冒住生命危險番工 仲要幫你地班WFH仆街分擔

代表你個位慘姐
每個崗位都唔同

係正喎 你無得WFH咋喎

樓主咁撚on9 唔怪得比人恰，廢人